今朝係油塘M記買咗個咁嘅包

知唔知咩嚟

黑松露

魚子醬